我諗到點樣唔怕被扯甩口罩，但唔知點整

如果個口罩或面具係榴槤咁樣，你咪一手扯甩囉

紋身紋個口罩落塊面度
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

反光貼貼面

笑左， 聞西 你又多樣發明啦